派錢未阿

派錢阿柒婆

保蝗黨都控制左垃圾會，仲未派錢，點做野嫁

推到有錢派

屌 用左不推文

太天真，唔會派